# README #

Quelque remarques:

- Le serveur angular doit etre lancer sur le port 4200 pour que le backend fonctionne
et le serveur springboot doit etre sur le port 8080 qui sont par defaut déja.

- Il y'a quelque bibliotheque qu'on a utilisé qui peut causer des problemes 
s'il ne sont pas installé.

- Les bibliothèque sont:
	* ngx-cookie-service

- Le server database qu'on utilisé est postgres qui est local. Donc il faut changer les parametres
dans le fichier "springboot/src/main/resources/application.yaml".